{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/vins-70.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빈스 70 호텔"
    },
    "text": "釜山に位置するVince70ホテルは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。西面駅から8km、国際市場から約9.1km、チャイナタウンから9.4km、釜山駅から10kmに位置しています。ホットタブと24時間対応のフロントデスクを併設しています。客室にはエアコン、薄型テレビ（衛星チャンネル付）、冷蔵庫、コーヒーメーカー、ビデ、無料バスアメニティ、デスクが備わり、バスタブ、ヘアドライヤー、スリッパも用意しています。ベッドシーツとタオルも提供しています。広福洞と釜山港はホテルから10km、11kmの距離にあり、最寄りの空港は金海国際空港で7kmです。チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Vince70ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Vince70ホテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "Vince70ホテルは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。また、ホットタブと24時間対応のフロントデスクもあります。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "Vince70ホテルの最寄りの駅は西面駅です。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルから国際市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Vince70ホテルから国際市場までの距離は約9.1kmです。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルからチャイナタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Vince70ホテルからチャイナタウンまでの距離は約9.4kmです。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルから釜山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Vince70ホテルから釜山駅までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Vince70ホテルの客室にはエアコン、薄型テレビ（衛星チャンネル付）、冷蔵庫、コーヒーメーカー、ビデ、無料バスアメニティ、デスク、バスタブ、ヘアドライヤー、スリッパが備わっています。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルから広福洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Vince70ホテルから広福洞までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルから釜山港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Vince70ホテルから釜山港までの距離は11kmです。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "Vince70ホテルの最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "Vince70ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "Vince70ホテルのチェックイン時間は18:00からで、チェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 544
    }
}